一人一首你依家最鐘意既game ost

1:35 高潮位

Nier

好耐冇上線

魂系列

一定係nier

雖然唔係game黎

隻王音樂未播完就死咗

大家如果壓力有D大,不妨都試下播返柔和首ost,戴著耳機,一個人靜靜地聽著紓壓

We ride with you
Come on then

portal 2 首ending

真,佢太好格檔了

相愛相殺

香城online

Kaer Morhen

而家呢排係呢首

長期嚟講一定係呢首

要打仗，一定要保持氣勢

我懷疑呢首歌作出嚟完全係為咗可以喺佢死咗之後
播返出嚟煽情

正但係問題係好少機會聽到呢首
係遊戲初期刷橙爪果段期間聽得多
到後期響瘴谷出現得既怪都有自己主題曲根本就聽唔到呢首

始終都係覺得四嘅世界正過五嘅世界

仙劍1

近近地P5

Let's be honest: we're all here for 1:10.

後期打古龍都有自己既ost,好少再聽到

Phrase 2好聽d

Lady Maria

Main theme都正

最近玩完nier

師姐,正

my good hunter